同條囡分左手

無啦無啦 咩手都分哂啦

🍊

好想屌鳩肥絲

癲狗屌過 不了

係咩 我都啱啱被分手喎

慘

巴打咩事散

話我成日返工無陪佢 唔岩佢

咁你哋通常一個星期見幾多次？
拍咗好耐？

泥你老母

都好耐 幾年 一星期一至兩次

咁佢應該係忍咗好耐先講分手
係囡囡眼中一星期1-2次又真係唔多嘅

咁大家都要返工 你估一至五唔洗搵食咩

咁我都知 我收咗工都好唔想見人
但如果成日拍拖拍到好似單身咁就真係好無謂
利 過來人

但成日見根本好累

圍爐

我同女朋友都係一個月見3,4次 拍好耐都穩定咗

幾耐？幾年咪又係咁 淡左就出事

唉我唔想講

都係㗎
不過無計 有啲人就係想成日都痴住另一半
但其實會唔會見得少都係其次 淡咗先係主因

次次都係受傷嗰個根本上諗緊我究竟係咪有被害妄想

？即管串我笑我啦

都拍左好多年 基本上都變左感情啦 如果淡左就分手 咁好多結左婚都要離婚了

就係因為喺現狀睇唔到將來所以先要止蝕離場
可能你會覺得唔啱聽 不過囡囡係要tum㗎

應該都係 囡係中意人呃下tum 下佢先開心

同男友兩星期一次
但晚晚傾電話

分手咪分囉
故事內容原因乜柒都唔講下
打幾隻字就想人關心你？

人都乞生日快樂都有J圖啦
屌你老母

就算要返工都係啊 一個禮拜見得一兩次

咁又撚係喎

巴打好撚惡
算啦人哋已經好慘

唉 所以話有時啲social media真係害人不淺
啲囡囡見到人哋男朋友帶佢去玩呀又做啲sweet嘢咁 就會期望自己條仔都要咁做
唔知你女友係咪都係咁不過

我明止蝕離場呢句意思

利申：拍左七年幾被止蝕離場

巴打
你又係咩事被分手？

可能返到屋企就比個老公打 都要係instagram 哂恩愛

女人鐘意傾計啫

樓上個巴打都已經講左，係現狀睇唔到將來，加上過去發生過不愉快事情，陰影帶到而家，對方話都係做返朋友好啲

呢幾年五千一萬咁儲打算結婚，而家好大打擊，打算用筆錢嚟讀master/去外國再讀書搏移民，離開香港

咁又無咁誇張
不過都係報喜不報憂㗎啦 唔通同條仔嘈到要分手又下下喺sns叫春咩
都係有得曬命嗰啲先post㗎啫

樓上個巴打咪就係我
你去到儲錢結婚呢個階段先嚟散又真係慘啲 不過調轉諗 你都叫多咗筆錢可以用喺自己身上呀
都好配服你可以咁快move on
加油

洗晒就冇架啦 ，到時三十幾歲又重新嚟過，我呢兩日先搞報名啲野，其實都未諗掂去外國定香港好，唔計錢就當然外國

要傷心嘅就放係心，無謂停留原地，即使冇左另一半，生活仍然要生活，傷心就喊下，我冇話男人老狗唔喊得，但唔會係公眾地方，識得喊完企返起身就得

我都有想過會唔會復合，但好多野唔係你努力左就有回報

唔果唔係公務員無一技之長 都想去外國 香港好辛苦

我話你知我都係公務員，睇你有幾大決心，我都已經搵左agent過兩日傾下留學後移民，我都唔知機會大唔大，但前提我話你知要辭職需要勇氣。我就快過bar，已經諗清楚呢份工作nature唔係我想一世做嘅

btw,巴打呢個失戀post 呀

集中哂失戀既負能量

果啲乜公主脾氣男朋友氹返好似好sweet咁 當正老奉拍拖實係咁
但轉頭發多幾次脾氣分手果啲case冇post到啫

瞓唔撚到，屌

岩啊 又話人地男朋友同佢去邊食好野點點點

屌那星結果尋晚5點幾先瞓到
而家好撚想射波